點解physical啲教練要纜住個腰包??

10個有9個都有個腰包
公司無locker or 位置比佢地放野嫁咩?!

前身係的士佬